希望咁多位受過「眼帯の喰種」恩惠嘅巴打可以同我即刻狗衝去站務台挽留佢

希望咁多位受過樓豬恩惠嘅巴打同我即刻狗衝站務台挽留樓豬
唔好因為啲解決到嘅問題自貼 bam 圖博 bam

[鄭重聲明 - 請Bam] 本人從未要求任何人參與不道德性行為或FF過人係我嘅女朋友

連仔請Del Ac

我反對連尼住 bam 樓豬

挽留
3060 Ti 係咪未有 ITX 版？

推

有冇返行山銀行既識Cyrus Wong？

眼帶巴每次都係第一個出黎關心時事 關心香港人
希望咁多位手足可以入去挽留佢!

玩留

請求大家挽留下我地CCTOY KOL 眼帯の喰種

召換所有p牌手足

挽留

挽留！

真心覺得受人恩惠但當人哋出事嗰陣食花生不問世事嘅人好撚仆街

因應power_off條M$怨婦覺得落腦場用成千蚊買Key先係用緊正版，家陣教大家三大方法免費拎Windows 10正版

希望上面呢個 POST 受過眼帶巴指導同拎過人著數嘅可以去聲援下人

開cctoy度

要快D有相先得 想睇鄭則士兄弟厹則士

眼帶賤種

呢個唔幫
同及利亞一樣都係某X打手

不過感情台單野其實好小事，只係比人發大黎搞
個所謂女事主我都傾過下，根本只係d人如獲至寶打jj 佢地自己咪仲多

佢點搞其他人 其他人咪學翻佢

部分同意
但比波台搞咪又係得把口
好似YouTube d私怨咁屌黎屌去，最大贏家咪d周圍走嘅藍絲user

件事係解決到 但係當事人唔肯解決 無人幫到佢 直到呢一刻仲堅持自己無做錯 邊個夠膽出嚟聲援佢？

呢個後話 前面佢做社運狗公 利用死咗手足撩女先係死罪

只要多返啲自己人出嚟支持佢叫佢道歉應該會放下成見接納意見

而家佢嘅情況係一個人硬撼波台/甚至有更多台開始對佢不滿
正承受非比尋常嘅壓力
需要多啲人鼓勵同支持促使佢重回正軌

係，所以幫乜
C乜CCTai, 大把藍絲要大家幫手搞

但感情台呢單就咪做主菜la, 條女真係要搵心理輔導果隻, 宜家好似借人過橋咁

冇錯... 已經再冇其他人企出黎支持眼帶巴嘅話
我怕佢永遠都解開唔到呢個心結

我係所有post嘅留言都只係針對佢利用手足呢單野個post都係用嗰個做主菜，跟住佢仲要話佢撩嗰個係議員嚟所以我都唔明點解搞搞下啲人會用咗感情台嗰單嘢做主菜

你太睇小佢無恥程度 如果多人撐佢只會反cup咬人一啖當自己無錯 佢之前試過太多太多次 如果唔係今日都唔使俾人追擊差唔多兩日 我反而認為佢今次撞板先係好事 希望佢可以反省下

眼帯の喰種 社運厹之終極整合post

你睇番你3，4樓d cap圖
成堆波台當條女係證人拎料咋

日日cctai, 但cctai 同其他台d藍絲又唔人理
個厹who fucking care咩
宜家成件事變咗白卡佬打飛機咋

同一堆人第二日就拎單野做抹黑

早一兩個禮拜你哋仲互咬緊

佢夠膽死用手足過橋flirt完絲打之後話嗰個女會然其實係議員嚟 仲話返我地係五毛轉頭 佢一個大話cum一個大話 個人認為呢種人唔適合愛與感化，只適合震撼教育，如果唔係佢唔會做到你口中嘅重回正軌

唔會死攬，係咁多

但肯定之後連登一講抗爭就會比唔同人link埋黎抹黑

佢喺時事台開過唔少正面有幫助嘅 POST
都叫有返啲貢獻
唔忍心佢因為呢件事要自貼 bam 圖博 bam
有時啲嘢真係自己做錯嘅而道歉到就解決到咪道咗先
男人老九能屈能伸
點解係要企到咁行
係咪因為道歉對象係波台友而覺得自己咁做好侮辱？

係 但係又唔可以話wfc 始終條友得罪咁多人 咁鍾意屈毛屈狗 又做狗公又恰鳩人 無論出於咩原因都好，佢今日俾人追擊到收皮我覺得對cctai係好事

點解要死攬，但唔覺得感情台單野好大件事

睇吓過幾日有冇人開post, 話d人抗爭=食女之類嘅嘢，到時cap低佢都未遲

咁就要睇波台巴打做法啦 多數都係部份波台人搞事 所以我開post嗰陣都儘量做到唔想佢地又變成cctai vs 波台明明件事只係針對佢個人言行

無人要求佢同波台道歉眼見都係叫佢就post2事件向個樓主道歉姐 所以我都唔明點解佢要咁

我唔係要死攬佢
我只係覺得佢因為呢件事而要博 bam 好撚 on 9
根本件事就係可以解決到
有錯咪認咗去
點解係要搞到咁啫

我無上開波台
我都同佢無咩深仇大恨
但佢一日唔道歉
咁我一日都只可以繼續了

實有呢啲人攞件事借題發揮 不過唔怕啦 cctai一定圍插

波台如獲至寶
冇，只係覺得五十步笑百步

搞厹d波台狗咪仲唔正常，宜家仲要食人血咁叫條女嘔哂d cap圖出嚟

然後站務台d post更加貓哭老鼠

某程度上佢咁做其實有少少侮辱緊啲真係有需要 DEL POST 同要 bam 嘅人
如：畀狗咬嘅手足

咁你好快會見到連登一有抗爭post
就會比呢啲洗版

出面d post下面好多藍絲(唔係波台）開心死

一單還一單
隻癲狗周圍咬人得罪人先 唔好乜撚野都拎抗爭做擋箭牌
人格有問題既都諗住當手足死攬唔割? 疼血係要排走而唔係由得佢係身體到繼續流

咁不如真係搵d 真藍追擊la
唔係比人屈毛假膠果d

係真係詹狗果d, cctai乜7台都大把

宜家波台班人叫女事主法律追究

心諗

話說個絲打係咩事 有病？

WHO?

樓主死攬咋

不過呢單野咪比位d白卡佬入lo
之後一定loop幾年

要借題發揮點都阻唔到 本身件事無問題就得 只不過有啲波台會員又當咗件事係波台大戰時事台

真係慘，唔係話佢，係連登d假膠真藍口氣又大番

所以咪就係，我從來只係focus係呢樣野上面
黎緊一個月連登d 妖魔鬼怪應該又出哂黎
傳聞詹狗又開咗個ac

你睇佢份人就知要佢道歉同要佢去死係冇分別㗎啦

無追開 如果個tg對話係真既
又真係太chur 關唔關抗爭事都好
老實講死死氣道歉潛一排改個名都無乜人理佢
但拎呢件事話cctoy乜乜
引人屌返轉頭波台狗物物就好on9
個人品格問題都可以延伸到關個台事

Cctoy最清高

澳門個詹狗？條仆街又死返出嚟 近排的確係有個叫 誠實香港市民 嘅會然似係佢以前啲作風

你追一追改歌個post 同埋起我底 就知咩事

btw 佢幾似林鄭

眼帶賤種入 你而家識分顯示卡種類未

認同

有d係幾過分 尤其上司個個 開宗明義話係笑人都無咁柒
其實網絡世界日日咁多新鮮事 認下衰仔都消到唔少人啖氣
再潛到狙擊既人無癮咪算 條友唔識做人
Btw狙擊還狙擊 小心比有心人利用黎引戰分化

根本上星期已經有一大堆cctai 藍絲係波台post下面留言附和

小心俾有心人利用黎引戰分化 <<< 站務台嗰邊已經做緊啦

真係小事
與其話佢厹
不如話佢毒撚

老實講眼帶巴
都係一個會 chur 人嘅肥仔毒撚啫
本性唔壞罪不至死吖
雖然我知佢同波台仇口重
波台起勢狙擊佢

波台呢輪已撚走咗濟聖巴
依家又眼帶巴
基爾巴又俾佢地狙擊完

樓豬真係柒撚到笑

終於入嚟踩場

佢係串啫
老實講波台班友都唔係咩善男信女
兩邊鬧交都冇得分對錯

眼帶巴罪不至死
駛唔駛咁落力狙擊個肥仔毒撚

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：盲目鬥黃，蓄意引戰。

上述資料更新日期：2020/12/5
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

你睇你個人黑心到，總之你人冇事就得

大把留言衰過呢幅圖

呢間黃店個死因都唔關資料送唔送中事
係都要衝出嚟柒嘅

1. 無話人知邊啲係淘寶貨
2. 偷偷哋幫藍酒店宣傳
3. 回應內容轉移視線無正面回應淘寶貨一事

如果佢係因為呢幾點而死，
借問聲關人蛋治
到時真係佢死佢事啦
con 咩 dom 啫

你係咪想撐黃店用淘寶，仲要間黃店淘完知情不報畀人踢爆至扮哂嘢博同情

我就講到明私怨既
早幾日條賤柒戇鳩鳩咁識少少扮代表 好聲好氣提下佢比哂下台階咁都比佢癲狗咁咬
其他po都講過 只要條賤種講句sorry道句歉既 其他人我唔知
起碼我就唔會再狙擊條賤柒先

好失望，佢真係寧願無咗個 ac 都唔想正面面對

佢本來就毒撚自卑底
面對問題選擇逃避唔出奇

木耳
魏書
濟聖
基爾
眼帶

sosad

Cctoy 不意外，平時三句唔埋兩句就屈毛，抵撚死

今日你最開心啦
時事台又多樣嘢畀你入

例如樓豬

柒少陣當幫忙啦

你點諗我改變唔到
但似乎真係得你一個咁諗

我邊有攬
我都係傾向叫佢耍冧

個班有心玩野既 再認真回post都只會得到玩膠/罐頭式po圖既回覆
係想其他人搞清楚狙擊對象同件事先叉隻腳入去
唔好唔知頭唔知路留句cctoy波台狗五毛手足分化blah blah blah以為好好玩
呢排玩走左咁多會員 肯定陸續有來

每個人都有缺點㗎啦
每日都搵個手足出嚟
放大佢啲缺點到底有乜撚用
狙擊同路人就不遺餘力咁撚樣

dllm 審到手足坐監
判重刑嗰啲紅官
又唔撚見你地開十幾個 post 講
今日發生咁多事仲有咩本錢玩私怨啊

又唔係啲咩彌天大錯
有咩唔啱屌兩句咪算閪數囉
我真係睇唔到木耳眼帶
呢啲花生有咩重要性要咁高調狙擊

都唔撚好講木耳眼帶呢啲小人物
波台狗班仆街連攬炒巴都狙擊
依然係無後果
仲大把人陪佢地一齊癲
狙完一件又狙下一件
木耳 基爾 攬炒 眼帶
就算唔係咩聖人
日日推 post 冇功都有勞啦下話
依家係咪覺得自己大順風
可以隨便 troll game 都唔會輸

黃色聖人圈？
眼帶人格係有問題
但唔駛玩到咁盡下話

要講人格有問題
大有人在啦
幾時輪到佢

係 做社運厹性騷擾絲打同開post笑精神有問題手足就算啦 當睇唔到

唔係話要聖人
但性騷擾同欺凌手足點都係超過底線
睇唔過眼條友係好正常

屈個毒撚做厹做乜鳩
眼帶巴咁樣溝女呃到蝦條再講啦

屈鳩攬炒巴班仆街清算咗未？
係咪又當睇唔到？

睇唔過眼好正常啊
問題係
我地係咪按緊每件事嘅嚴重程度去懲罰佢先
大把人仆街過佢都仲生勾勾啦

眼帶巴得罪人多我都有眼睇
但要咁樣砌佢生豬肉未免太過界

內患唔除點對外患?
你講既野係正論無錯 應該一致對外左先
但呢條撚樣擺明人格有問題 咁都仲要死攬?
的確係無本錢分裂無錯 但係我絕對唔認為呢d咁既人格有缺憾既人係自己人囉

真心好撚煩
朝早見撚到d咁嘅新聞，夜晚仲要內鬥
連仔唔俾大家關台我block柒哂就算

咁即係話佢意圖強姦我但強姦唔到咁就算？
乜撚野道理黎
攬炒巴剩係射咗個波落重光團隊到咋喎 咁有冇證據重光team人攞哂筆錢去玩先？

lunch 哥嚴重好撚多喎
但我都係建議冷處理 lunch 哥

你覺得眼帶巴嘅所作所為
拍得住 p 圖扮探手足
同埋同狗握手
膠化成場運動
兼同大波文合照投共？

唔嗱係啩

冇攬
有錯咪屌
但屌到過晒火係有問題

請去埋呢個post留名

[要人] 強烈要求admin bam account唔好delete 佢嘅posts

過唔過火睇邊個架姐
你可能無比隻癲狗咬過咪覺得唔算過火囉
好聲好氣問下野請教下都要比隻癲狗起勢咬又提老母又盛
我就坦白講我家下係好撚心涼既

屌奶星
依加隻眼帶狗借場運動去做狗公想呃閪屌喎

比人踢爆佢根本唔係初選義工
612Admin唔識佢

佢就永遠見到同佢意見不合就紅色大字屌人五毛要block

你肯定呢條友係同路人有真正付出過？

條撚樣唔止得罪一個台啲人喎
波台 動物台 感情台 硬件台 娛樂台都有人反佢喎
未比人起底未比人爆料個陣幾撚串周圍去唔同台瀨屎喎

得罪咁多人依加出事就話其他人過火？
佢有冇侮意先？
冇喎，話人屈人喎，轉過頭就又係payme想恐嚇比佢性騷擾個位絲打喎

咁叫屌到過哂火？

就算佢係意圖強姦
同真係強姦都好撚遠啦
佢連個女 user 都約唔到出嚟
十年都未埋到舟啦
毒撚 chur 女 user 都變意圖強姦
咁每個玩 tinder 嘅男人都係意圖強姦啦

咁我夜晚諗住陳法拉打 J
唔通又係意圖強姦咩
兩件事個距離猶如反對預算案同顛覆政權喎

咁屈攬炒巴班人又有冇證據先
舉證責任應該喺控方到喎
同埋唔係質疑亂洗錢咁簡單
係質疑佢遇襲係自編自導自演
我當質疑點用筆錢係合理
咁呢壇又點計先？

你要咁唔理性我都冇辦法
我只係覺多一個人推 post 點都好 d
呢個零月見到波台撚走咁多
未必係高質但至少係勤力嘅 user
就覺得有啲可惜

希望你心涼嘅同時可以每日都幫手推下有用嘅 post

我唔理性就唔會咁客氣講野啦
唔理性既直接spin你係cctoy之後留幾個
咁樣就算啦

勤力既表面黎包裝條友賤格低劣咁樣都接受到既
我都對你既所謂理性無話可說

你不如諗下究竟cctoy啲核彈，情緒勒索，屈毛屈pr，亂推假新聞等等趕客啲定波台所謂搞事趕客啲？

都未計風水GTA個啲柒事

你係咪睇漏咗 有絲打同佢出過街喎 隔離post有埋證據唔睇
正常人比人打到爆哂江會唔會即刻自拍呀 咁質疑佢有咩問題 而家連叫佢解釋清楚就剩係射個波落重光團隊到 真係見得光點解唔全部野交代哂出黎 我剩係見到你地一味無條件咁信任

我唔知時事台啲人點
我就從來冇喊苦喊忽嘅
人血饅頭唔趁熱食點得
所有犧牲都應該充分利用

點講眼帶包都冇可能係 lunch 哥嗰皮
同埋喺我角度
能夠教化同 recycle 嘅戰友
都應該盡量教化同 recycle
因為真係買少見少

眼帶係有佢嘅缺點
但至少推 post 都不遺餘力
時事台同波台就不時都有拗撬㗎啦
如果要我講
我覺得樓上 tony_stark 同眼帶都係差唔多 lv 啫
仲有班假膠咪一樣係連登絆腳石
我覺得都好嚴重危害討論氣氛㗎
但我覺得論壇係有呢啲嘢㗎啦
鬧下交好平常啫

er
你要咁講
係有相似點嘅

太陽同地球都係波咁
但影響同後果都差天共地

鬧下交好平常
咁家下都係鬧下交啫
只不過係咁多個台d人齊齊出黎剩係鬧佢呢隻賤種
上討論區上到佢咁比幾個台既一齊出黎插
你話見其他人個level同佢差唔多 咁其他人有冇比其他台一齊咁大規模當係過街老鼠咁屌先?

一部份波台啦
我覺得又唔駛亂咁貼台標籤嘅

咁把尺當然係喺我度啦
正如你把尺都係喺你度之嘛

即係你覺得推下post就可以無視佢：
周圍咬人屈毛屈狗
借社運做狗公性騷擾人
吹水扮初選義工
等等嘅事？

第一句「我唔知時事台啲人點」
不如你睇清楚先討論好嗎
例如眼帶同唔少時事台既會員
一講起波台就話五毛,block
點討論

真係好小可會咁多個台圍屌一條友

咁你話波台狗把尺我真係唔知係邊
有啲見過話一見到球員名球會就block

兩樣都趕客
你地要戾鬥戾
對件事都冇幫助
最後兩邊都唔係嘅 user
就會覺得連登好煩

假膠同屈毛屈 pr
都係同一個惡性循環嘅推手
兩邊戾鬥戾咪拖低成個 forum 嘅質素
責無旁貸

屌奶星仲有啊
佢有份同cctoy班人一齊叫連仔封波台禁聲架

講真你地呢班人同支那小粉紅有咩分別？
純粹個政治立場唔同咋喎

講真cctoy啲人好心你地就行出下個同溫層啦
唔好話淨係連登其他台

真係前線個啲手足都笑柒緊你地

上年一到星期六日其他台都永遠會靜哂
淨係得你地推爆幾十個po，又話攻呢邊守個度咁

到最後你地就永遠覺得自己做左好多野，最大功勞，其他台就係港豬五毛pr

諗下自己到依加柒幾多獲害死幾多人啦
poly
水路台灣領土
寄passport
etc...

我意思係你用個人經驗情緒主導啫

如果咁都接受唔到
咁好多嘢都接受唔到啦
我覺得人係有缺點嘅
眼帶把口係唔收係事實
但我覺得假膠亂講手 Joke
或者成日冷嘲熱諷
都係同一個層次嘅東西

我係唔明點解其他呢啲嘢都俾人狙擊
而眼帶就要俾人口誅筆伐啫
要屌咪一齊屌
要當睇唔到咪一齊當睇唔到
咁樣講會唔會合理 d？

波台玩膠既 都明知波台D人係咁 我唔認為有咩會真係累到死人
但條友長期浦開CC台 連謹言慎行都做唔到 家下就周圍屌人老母辣火頭 如果唔係家下d人群起屌佢
他朝有一日佢真係比人當CC台KOL既 可能只係佢其中一句野就令到有人信左佢走左出去送頭
咁樣又會覺得應該包容佢?

仲點解？
其他人有冇好似佢一個人衰咁多樣野先？

其他人有冇好似佢咁犯眾憎犯到咁多個台嘅人要收佢皮先？

有冇諗過佢真係好撚仆街？

有冇諗過佢究竟係咪真係同路人？

仲係度幫佢兜？

網上冷嘲熱諷定係導鳩人送頭嚴重D
唔好話我講得太遠
自問波台果邊D玩膠PO有冇導過人送頭先?
但CC台既我真係隨手數都大把

你話唔同層次
我都的確好同意你既講法

唔自拍就冇證據啦
到時就冇得駁啦
其實遇襲影低傷勢都好平常啫

如果你話攬炒巴嘅話
我唔敢代表其他人啦
但我立場的確係無條件信任
捐得出去嘅錢都唔會拎得返㗎啦
我捐得就係因為我當下信佢先捐
之後就算佢捲款著草
我只會怪自己黑仔

我明有監察嘅重要性
但係我又期望佢個團隊可以地下化
甚至乎做到攻其不備嘅效果
咁就自然唔會要求佢透明
同埋捐錢唔同稅收

再者係其實都唔期望有咩戲劇性效果
唔通真係可以捐個錢就打得冧中共咩
呢個時勢捐咩都係博㗎啦
邊有得求咁多
真係當幫全家祈福㗎咋
靈咪靈
唔靈咪唔靈

自己做唔到嘅崗位
總要搵人代勞
咁就必然要交託俾其他人
我自己原則係用人不疑 疑人不用
捐得就唔問咁多啦

得罪講句 每次有跳樓/浮屍都有啲仆街入去話係手足
時事台班人咪淨係block 咪佢地係五毛etc
都唔見有人去起佢地底

眼帶衰在仆街咗好耐
又做狗公留低蛛絲馬跡
又真係有人咁好心機去整理資料
係抵佢死

捐得比佢就係想佢做到野架啦
依加啲數唔清唔楚都唔質疑得？

你咩遊說要洗幾百萬？
依加又講到原來啲中資上唔市係因為佢地send email
叫人點撚樣信？

照你論點，即係發現啲慈善團體行政費高得誇張都唔撚屌得，唔質疑得啲錢點用啦

係咪？

就係冇
所以我先覺得你地把尺怪嘛

當然你可以話
好人好姐邊會有咁多屌佢
咁姜濤都俾人屌到上天花啦
同埋動漫台波台不嬲都無風起浪㗎啦

俾波台狙擊過嘅人多不勝數
動漫台我都見過幾個
嗰個唔知乜春凜之類

咁我又問返你
你幾何見其他台
好似波台咁
長期都係狙擊 mode

你有你覺得佢抵屌
我都可以覺得佢唔抵屌啫

我覺得唔得㗎

我係唔明點解大家容忍到假膠
容忍到冷嘲熱諷
但容忍唔到眼帶

因為我覺得呢三樣嘢係同 lv

性騷擾人，借義士過橋R絲打fd做狗公，扮前線扮義工，周圍咬人，係唔係都屈人五毛PR加埋一齊

都仲同你所講嘅另外兩樣同level?
你把尺就真係怪啦

咁你或者可能上連登時間唔長或者唔記得無印象啦
以我印象中會攪到人幾個台一齊聯手狙擊屌既 對上一個叫關愛座HUNTER
產地都係CC台的

同埋唔好SPIN埋去動漫台同波台一樣點樣無風起浪
你有幾可會見動漫台真係走出去撩交打咁款
動物台9成咪又係縮返係自己個集中PO到圍爐吹下卡通水之類

得罪講句
我覺得兩邊都係毒瘤
利申 user name 都數唔到幾多個

時事台嘅屈毛屈 pr
波台嘅手 joke 同冷嘲熱諷
都非常妨礙討論
例如
「好慘，今晚食黃店抗爭先」
「手 joke 唔係condom」
之類

你唔可以齋屌對家嘅惡行
然後呢啲又睇唔到㗎喎
如果呢 d 你都忍到
咁眼帶都唔難忍

仲有 你岩岩都識講話今日係咩日子
呢條撚樣就開D咁既PO事後比人踢爆係吹水扮野
咩心態呀?

有見過人咁講
但我唔會咁做

至少呢度有幾個都正常溝通緊

波台啲所謂冷嘲熱諷咪又係cctoy做先
之後先比波台拎黎抽水咋嘛

波台真係你講到咁，就唔會永遠星期六日有行動個陣成個台都靜哂啦

有冇諗過cctoy係抵比人笑？

你咁樣合理化玩膠都得
咁唔通我話時事台叫開人送頭
真係出嗰啲自己弱智啦咁樣？
未免太雙重標準下話

btw 時事台啲 post 都唔少人玩膠啦
其實放負真係冇咩幫助

大時大節有行動既
永遠最熱鬧既都係cc台
波台就靜哂咁

又係各打五十大板

放負冇幫助

你講得好岩啊

放負咪你地cctoy玩先
咩屌哂你地老母XXXX
對唔住呃左你入黎XXXX
點解咁大件事冇人推係咪想輸
場運動就輸XXXXX之類

嘻

其實班仆街留得呢啲言
都證明佢哋係仆街
仲有咩必要起底
咁樣衝入去玩膠預咗俾人 block 啦下話
又唔係好笑

雖然我會起底望一望先 block

我唔會話合理化玩膠
但玩膠呢樣野係由好多年前高登已經留落黎既野
而連登本身開壇目的絕對無預計個社會會發展到今時今日咁
當年甚至係唔敢同人講有上開呢d網
邊似得宜家d人無哂呢d禁忌 當正連登係社運平台咁
我唔會話係喧賓奪主 呢d只係社會風氣轉變

而一句講哂 社運開始到宜家 你數唔數得出有冇係波台9up攪到令人出去送頭先

屌你啦
眼帶狗同佢啲fd係玩到同佢意見唔同，未開過post，係波台開過post就話要block話人五毛喎

咁叫預左比人block?

我自己都爭啲「送頭」
都有識嘅人送咗頭

我自己立場係
出得去真係要有覺悟
每次出去都應該做好最壞打算
所以唔會覺得係送頭
每個出去嘅人
都應該清楚個風險

大家都知最高可以坐十年
大家都有腦
大家都係自己決定出去
反而覺得「送頭」呢個形容好侮辱
講到出去嘅人
好似真係「被煽動」咁

我唔排除有人係會後悔嘅
但至少我唔係咁諗
所以覺得唔應該 blame 時事台出 post 嘅人

新聞就係用人血換返嚟
依家就算送 food panda 都奶嘢啦
依家唔塔
過多年剩係講廣東話都會塔
只係時間問題啫

嘩屌你
Poly單野你都可以話唔應該blame cctoy叫人送頭?

你都痴撚線

你有冇份捐先？

我冇話唔屌得
我係話我唔會屌

但我會覺得
既然你係咁唔信呢個組織
你索性一開始就咪鬼捐啦
用人不疑
疑人不用

拍拖又要 check 人手機
不如分手

係

冷嘲熱諷
周圍玩膠
每個禮拜都狙擊一條友
周圍放負

same shit la

我有捐其他組織

但照你咁講，捐完發現有問題都唔質疑得
要盲目咁信佢？

如果佢真係有問題，你咁樣叫助紂為虐喎

我知唔係全部 user
但大時大節都唔少活躍喺波台 user 放負冷嘲熱諷

其實我就唔贊成用台去稱呼人嘅
因為我覺得
正路每個台都有人乞人憎
仆街應該係常態分佈喺每個台入面

送中12人點睇?

poly點睇

嘩 照你咁講
即係d人質疑光時之前管理層立立亂都係有問題?

大佬 唔關我事
點解咁撚鍾意屈人時事台

不過我覺得
呢個文化
係因為啲正常嘅 post title 推唔郁先會咁
正如當年啲文化人屌蘋果嘩眾取寵
其實都係市場/流量決定

btw 你覺得冇幫助咪唔好做
一齊戾鬥戾都係冇撚用

連仔已經Ban咗眼帶賤種

唔做嘢唔代表好

永遠都唔行路
實唔會仆街㗎
但都唔會前進

呢個係價值觀嘅問題
你要因為不作為而自豪
呢個係你嘅自由
我都尊重

但客觀啲問返你
波台有邊個 post
可以拎到國際 exposure 先

犧牲同外媒報導幾乎係一體兩面
唔想見到犧牲係人之常情
想延續熱度爭取外媒曝光都好合理
我唔覺得可以輕易落到結論

二來我覺得冇必要上升到兩個所謂台嘅價值觀
你就當有啲 user 想要熱度
有啲 user 唔鍾意送頭
咁咪講有各做
想出嘅自己出
唔想出嘅自己留低
呢樣嘢都唔需要尋求共識

cyrus wong 比人bam左了

我話留言得「手足 」嗰啲喎...
就算冇喺波台出個 post 都 block 得啦

條友食嘢食到屎都冇怨言
我入得去食就信得過間餐廳
佢俾屎我食都冇問題
話唔定只係屎味朱古力

係
所有人都應該為自己嘅行為負責㗎啦
有人迫你出去咩依家

大腳抽射

路過參加下討論
多數波台出聲都係
見到件事有d問題發生左 先會出聲
站係我個人角度 之前例如咩全球登報呢d行為 我好支持
但係去到 d咩12港人變交友po，攬鈔巴自稱比中共搞呢d 可信性成疑 隔離人見到覺得有問題出聲
其實好正常
單就結果黎睇 波台搞某d user 個陣 d user多數的確其身不正 例如木耳 眼帶
依加唔係阻止緊人作為
而係希望可以好好地作為

有問題咪斷捐
咁都睇 commitment 嘅

當無國界咁先算啦
咁佢應承你會救人㗎嘛
你發現佢性侵當地女孩喎
咁咪即刻斷捐
再追究

但攬炒巴籌錢嗰陣
其實係冇任何實際嘅 commitment
只有大方向
而你都決定捐嘅話
咁你都要知道自己係捐緊一樣好虛嘅嘢

二來我覺得質疑人都要跡象嘅
可能攬炒巴幾個月冇 update 嘢
twitter tg channel 又停晒更
到嗰陣先去質疑都未遲

質疑光時
係有晒前員工出嚟對質喎

你食到屎咪驗囉
你見到舊屎未啊依家

其實有質疑係好事嘅
但我見有啲人唔止係質疑
講嘅說話極其難聽
係幾乎去到誣衊嘅地步

不過呢個我想強調返
唔係成個波台都係咁
但之前撳到某幾個比較 hit 嘅指控 post 係咁

同埋陰謀論永遠都係無窮無盡
二來我覺得有啲真係太苛刻
好少事就可以觸動到好大反應
木耳嗰壇我覺得真係 overreact
嗰幾日鋪天蓋地都係木耳啲 post
其實我真係唔明佢有咩重要性
今日又係勁多眼帶 post
又改歌又剩
仲多撚過林家謙
我先話過度狙擊

認真討論

得CC台同波台有牙齒印

其他台都冇乜野

同魚台仲要fd撚過打band

反而時事台專出一啲痴線佬俾眾多台追擊

蔣生，關仔，眼帶

咁你一定係無追曬post 佢做得出屈鳩人 利用手足 等等行為都知佢個格有問題個改歌好似有佢現實識嘅人出嚟講佢現實都得罪好多人

有咩琴日睇都係少部分 得嗰幾個

唔係

再夜少少有時事台撚樣出黎開po單單打打

有無link 我想睇曬咁多個類似post

留名等睇以下會員被追擊

開完po 就算

唔會駁

佢list嗰班咩人嚟
btw 傻仔一個 係都要拉落係台嘅問題

我都未見過個list

懷疑有被害妄想症

大撚把呢啲人一知半解就入去將成件事變咗做cctoy大戰波台etc. 所以我開post都打咗成大段嘢釐清返成件事希望唔好再將件事擴大到變成台嘅問題明明只係針對個人行為 但係我覺得根本無乜人會睇曬嗰段嘢我都無辦法

支持唔好將件事變做雙台大戰
其實好撚煩

其實主要係眼帶spin成咁 企圖spin成波台惡意搞佢 咁佢就可以甩身 呢類人太識利用風向幫自己 對cctai唔係好事

其他人啊

支持！

你手足眼帶死咗 樓豬有冇咩要講？

死咗？

眼帶手足死咗 樓豬老母落埋去陪佢 好似係

樓豬無嘢再幫眼帶手足講？ 當手足condom?

喊出嚟

傻鳩power_off依家又縮撚到唔知去邊，cctoy一柒就扮睇唔到

喂power_off 係咪死咗呀？
你手足狗帶要你幫手呀

樓豬之前唔係好多偉論嘅咩？
依家死咗去邊？
啞咗出唔到聲？

咁岩你老母咩

眼帶狗唔周圍咬人撚有人搞佢咩

玩玩具就咪鬼入波台啦

樓豬已經夠柒㗎啦 唔好再成隻縮頭龜咁淨係識負評啦

樓豬啲負評快手到
樓豬冇受過狗帶恩惠咩？
唔出聲反駁下我嘅？
貼list丫嘛 傻鳩

前者一早屌撚緊佢D po唔好笑on9當有趣
仲要開個ig諗住食女
後者係呢幾日搞風搞雨又唔認衰先俾人爆大鑊

點撚樣咁啱
CCtoy班單細胞生物真係好撚熱愛陰謀論
之前GTA 下水道 pr已經係咁

又話想我大戰三百回合嘅？
定係樓豬同狗帶一齊落咗去？

樓豬你個post開咗21個鐘 但都仲係冇乜手足入嚟幫狗帶手足拆，係咪姐係手足已成condom?

引戰狗又發功

下一隻比特幣？1000萬個已註冊用戶

下一隻比特幣？1000萬個已註冊用戶

呢啲會唔會入on9 list?

真係深潛咗都還好
可惜唔知搞乜又上返嚟同你哋駁嘴

引戰引得你幾低汁
仲衰過早幾日同我嘈條波台友

唔講以為佢畀狗咬
因為自己啲狗公感情事自爆博 bam 講真 who care

如果唔係見佢有造福過時事台真係完全唔想理

你估我似得你咁得閒成日四圍引戰 R 水吹咩

自己揾返啲時序同故事睇完先啦神探
係呀好驚你推post救港
求你開個post推黎救侵

都 bam 鳩咗有咩可以幫？
無㗎啦呢啲咪叫恨鐵不成鋼

睇怕要轉行做看更至可以咁多時間同你吹水

唔係話自己唔 care 正負皮㗎咩？
家下又咁著緊

原來你之前係扮唔 care 自己多負皮

我喺度呀

咁你就要問下之前受過佢恩惠嘅粉腸啦

有免費 windows 就個個狗衝入嚟見高拜見低踩

含到佢雪雪聲

跟住連埋眼帶一齊夾份屌到我一地都無

家下有咩事就個個食哂花生你話仆唔仆街

唔係要佢哋死攬

畀下意見關注下都懶

睇見都心寒

因為你柒囉，比我撚到無聲出 谷著谷著小心爆血管死呀，到時就可以落去陪埋你老母啦

見著你淨係識負評 冇聲出真係好撚想笑

幫你推咁耐都冇人幫你個柒頭狗帶口呀 你地呢啲過街老鼠真係自以為好受歡迎 其實神憎鬼嫌